銅鑼灣有人臉辨識系統！

靜雞雞亂咁裝條柱係到仲咁多cam，我屌你老母呀？

條柱其實幾時裝？

應該最近架炸，之前都無

發夢嗰陣拆左去得唔得
起一拆十

即刻有陣大陸柒味

push

721嗰陣已經有

咁高, 點搞?

屌佢老母

上環個日我已經見到有

化番個靚妝先。網上大把教學。

唔喺。黃子華話斎，喺喬裝。

迫人去邊都蒙面

用lan 定wifi 呢？

出門口就要戴其實

尖咀碼頭都有，係5號車附近，係寫食環用黎檢控目掉圾垃既人
由光復尖咀個陣就即係挖路整出黎，前幾日見cam 未裝好，得條柱...
裝back door 既機會...🤔？

其實外國安裝呢d野話係check交通無人會屌，但呢個政府。。。

大把地方都裝左，但好似冇人理